機場後勤區咩事

成個後勤區比警狗封曬路，巴士，私家車唔比過，拉賊，定有啲仆街政要，要搭飛機？阻撚住翻工啊，屌

巴基斯坦總統黎香港？